
Netzwerk Meta-Analyse: A-B B-C -> ist A oder C besser? A gegen Placebo und B gegen Placebo. 

Nicht auf die Nationale Ebene gehen

Frage ob es in 
- Versorgungsformen
- mit Meta Analyse
- Netzwerk Meta Analyse
- Alter 